請問昨日(9/22)沙田新城市廣場內破壞設施既原因/情況為何？

我呢排無跟貼
請問昨日沙田新城市廣場內破壞設施既原因/情況為何？

lm
沙田站有狗

但破壞新城市廣場內設施既原因係乜野？